寄望下一代? (如有)

由細玩到大既朋友
因際遇同家底個個都平步青雲
自己只係窮L
大過左話題興趣咀型都唔同哂
自己只係聚會出黎湊數
有d friend已結婚生仔
有自己公司或有名有利
享受緊美滿人生
自己仍然似路人甲, 空氣般既存在

有時諗, 人地可以似郭靖
自己只係楊康
註定做唔到主角
有招牌跌落黎死L左
都係兩句話就過場

有時諗只能寄望下一代可以係楊過
做到主角又hi到姑姑
真係兒子生性病父倍感安慰

不過可能最後都只係愛回家terry隻雕兄咁繼續做二打六

又或者根本得隻左手陪我孤獨終老

有冇人有同感

下一代? 屌你老母窮撚咁閪生呀

生出黎都驚累L左佢地

認真便輸鳥po